★中央經濟工作會議：堅持房子是用來住的、不是用來炒的

中央經濟工作會議指出，解決好大城市住房突出問題。住房問題關係民生福祉。要堅持房子是用來住的、不是用來炒的定位，因地制宜、多策並舉，促進房地產市場平穩健康發展。

《新華社》報道，會議強調，要堅持房子是用來住的、不是用來炒的定位，因地制宜、多策並舉，促進房地產市場平穩健康發展。

會議還指出，要高度重視保障性租賃住房建設，加快完善長租房政策，逐步使租購住房在享受公共服務上具有同等權利，規範發展長租房市場

講過幾多次

講完 通常樓價又gogogo ，仲要更厲害

讓領導先炒

講咗幾年，樓價一樣年年升
樓價一跌就暴動，邊個敢揹

永久收增值稅 50%，實無人炒

房子是用來強拆的

當反話聽就得
樓唔升, gdp 唔好睇

lm

咁撚大個中國
無計發展都係要抄香港模式炒樓搵快錢
結果一國死城

收皮啦，單係中聯辦係香港賺埋賺埋咁多，已經爽yy 爽過頭，停唔到手㗎啦

香港樓只升不跌

之前聽隻兩毛狗講嘅

樓價唔高點維穩?
為個2百尺 日日做到停唔到手 再嘈班後生阻住返工

叫百姓唔炒
高官大把貨賣俾佢地住

創科局長薛永恒1750萬元購大圍瑞峰花園 另兩高官同買樓

香港官員共識：大家為「供樓」奔波，就沒有「閒情逸致」去批評政府，社會安定。

呢個真
所以先有 黎 字 派 ！

幾十年前講都重有可能既
自己又要發展做就咗咁多資產去唒房地產市場而家係到講風涼說話？

鬥地主

但係「住」要炒

你諗下d大陸貪官而家冇曬銀行用，d cash 下下貪成幾十億邊夠屋擺。根本個個大陸狗都係為錢，香港人都係，係得林鄭個班傻仔iq eq都負數怒羞成怒要搞死香港人。根本最想50年不變既係大陸人。

揹？要揹啲咩野？

啲人民敢點？咪又係敢怒不敢言

好似香港人而家都禁晒聲啦 講多兩句都驚國安法